Rizki Maulana Dihardja - FrontEnd vuejs
Video : https://drive.google.com/drive/folders/1JPp68v2RJsOEd3Lxw0DuNnvZHG8oMWtu?usp=sharing
Site : https://vibrant-ardinghelli-2b1cb1.netlify.app/

Dengan fungsi yang sederhana design dibuat sederhana agar tidak terlalu berlabihan, terleblih target user dari website ini adalah kepala RW dengan usia 40-50 tahun, form isian dibagi menjadi beberapa step agar user tidak perlu scroll terlalu banyak kebawah sehingga dpat lebih teliti dalam pengisian data karna form yang harus diisi setiap step nya lebih sedikit, juga untuk mengelompokan jenis data yang akan dimasukan mulai dari data diri (pendaftar), foto kelengkapan, dan informasi tambahan, 




# pendataan-bansos

## Project setup
```
npm install
```

### Compiles and hot-reloads for development
```
npm run serve
```

### Compiles and minifies for production
```
npm run build
```

### Lints and fixes files
```
npm run lint
```

### Customize configuration
See [Configuration Reference](https://cli.vuejs.org/config/).


